﻿Sôi động tại Serie A

Trước kỳ nghỉ đông, các CLB Serie A đang có động thái quan trọng để bổ sung lực lượng. Sau những năm phát đạt, gần đây các CLB Italia chủ yếu sử dụng phương thức chắc ăn là “mượn” hoặc “trao đổi cầu thủ”. Trừ một số ít “đại gia” sẵn sàng vung tay kiểu như Inter Milan... 
 
M ạ nh m ẽ nh ấ t là Inter Milan khi h ọ đ ang theo đ u ổ i h ậ u v ệ tr ẻ đ ang lên c ủ a CLB Benfica Nelson . Anh này là m ộ t trong nh ữ ng c ầ u th ủ ch ơ i hay nh ấ t trong độ i hình c ủ a CLB B ồ Đ à o Nha v ừ a lo ạ i MU kh ỏ i Champions League và có h ợ p đồ ng v ớ i Benfica đế n n ă m 2010. 
C ả AC Milan l ẫ n Bayern Munich đề u mu ố n có c ầ u th ủ này nh ữ ng cái giá mà Benfica đư a ra không h ề r ẻ :25 tri ệ u euro! Có tin Milan s ẵ n sàng đư a Rui Costa lên bàn đ à m phán nh ư m ộ t ph ầ n c ủ a cu ộ c chuy ể n nh ượ ng. 
Ngoài Nelson, Inter v ẫ n đ ang theo đ u ổ i Cassano và m ớ i đ â y nh ấ t báo chí Brazil loan tin có th ể CLB này s ẽ chi 20 tri ệ u euro để mua ti ề n đạ o c ủ a CLB Internacional Rafael Sobis, c ầ u th ủ đ ã ghi 20 bàn th ắ ng t ạ i gi ả i V Đ QG Brazil n ă m nay. 
Theo nh ậ n xét c ủ a Felippe Melo, ti ề n v ệ c ủ a Racing Santander, chính Sobis m ớ i là ti ề n đạ o xu ấ t s ắ c nh ấ t t ạ i Brazil hi ệ n nay ch ứ không ph ả i Tevez hay Fred-ng ườ i v ừ a chuy ể n sang Lyon h ồ i đầ u mùa. 
Độ i bóng đ ang gây ấ n t ượ ng m ạ nh là Fiorentina thì đ ang mu ố n m ượ n Cicinho , h ậ u v ệ ph ả i ng ườ i Brazil đ ã ký h ợ p đồ ng ghi nh ớ v ớ i Real Madrid. Do Luxemburgo và Sacchi, hai nhân t ố quan tr ọ ng đư a Cicinho v ề Real đ ã ra đ i nên có th ể h ậ u v ệ này s ẽ b ị đ em cho m ượ n. 
Anh này cho bi ế t Fiorentina đ ã liên h ệ v ớ i Real và CLB Hoàng gia này còn có ý đị nh đư a Cicinho vào b ả n h ợ p đồ ng mua Luca Toni nh ư ng Fiorentina d ĩ nhiên không mu ố n bán chân sút s ố m ộ t c ủ a mình vào lúc này. 
Ngoài ra h ậ u v ệ trái Giovanni Pasquale c ủ a Fiorentina c ũ ng đ ang là m ụ c tiêu c ủ a Real, MU và c ả Inter Milan. Đạ i gia Juventus v ớ i độ i hình quá m ạ nh thì g ầ n nh ư án binh b ấ t độ ng. Th ậ m chí h ọ đ ang tính đế n vi ệ c bán Zebina cho Milan để đổ i l ấ y Abbiati v ề cho những kế hoạch trong tương lai của CLB . Theo ACM.VN
